車路士贏曼城，直播跳落去冒險樂園波波池同𡃁仔玩1個鐘！

贏條能咩，完全無得打

你幾時變到蓋狗咁肉酸

支持

唔想利記拎冠軍

lm

同麻友玩先開po啦

同麻友直接做愛啦

有性病

Lm睇Zouma俾Sterling撚

波波池污糟過麻友個閪

樓主自己想玩

我而家同10幾個兄弟一齊倫緊麻友 有無興趣join?
觀塘附近 玩到聽朝10點
你尼到門口大家都認得你個樣會比你入 完左夾番$20就得
想黎pm我比地址你

準備好直播器材未

麻友係雞

樓豬個po比我mark左名

Fb名係乜？

Fb直播？

跳，快啲跳

Var唔算啦

留名 拍片 放連登

kaloukalou講過算數噢

跳啦 聽日唔係紅日
無乜人

巧想聽日喺波波池到同哥哥玩

跳啦

圖 plz

G

樓主開個twitch,我會donate $1000如果你真係跳

報左驚

波波池無開好耐

卡勞自從麻油g引退之後就成個人傻咗

利物浦奪得第一屆英超冠軍 利物浦奪得第一屆英超冠軍 Liverpool Liverpool

找數, or 除褲

麻友做雞都填唔到數

找數未

跳未